好撚想離開香港依個鬼地方

冇$係咪唔撚洗想移民？

升天都係一種方法

你以為去到第二度就會唔同晒?

怕去左地獄，個度都係鬼地方

你有無親戚捨命去移民然後申請你去丫？

利申:舅父入籍美帝當兵打伊拉克

起碼物價冇咁痴線
政治又亂過閪

冇
唔通真係入籍日軍或美軍？！

返大陸囉

而家美帝無咗當兵入籍呢支歌仔唱

有冇同你分享打扙嘅嘢?

即係得返日軍
但北韓又唔知幾時會發癲

果度有你既同類，唔好咩？

少少啦

當年佢係陸軍第八師團，負責駐守科威特

WOW咁體能係咪相當FIT?
科威特好似成4,50度

佢後生嗰陣係好fit好fit, 揸住步槍影嗰啲軍服相靚仔到爆

有冇相睇下